即使非你種下的因，果還是要由你自負

因果自負